美斯 vs C朗 世紀式公投（2)

繼上個po

C朗 - 1397
美斯 - 1847

詩朗拿度，入嚟啦，我想撚狗了。

點會入嚟比你撚

留個靚名撚狗

入嚟未

咁都開到2

唔好掛住同新類型球王打茄輪夾默契喇

精華重華

1. 講關鍵唔可以提歐聯決賽

2. 講overrall唔可以講職業生涯

3. 講國家隊就唔准提個人獎，但平時又用5金球大鳩人

4. 好啦到阿朗話金靴重要過金球，點知金球金靴都輸曬，就一句 哦咁咋 扮到唔在乎咁

5. 祖記同大巴攻力大跌啲數據就無説服力，因為無直接關係同無文去support，轉頭就話C朗同隊友打茄輪所以好夾

6. 歐國盃決定高低，但當質疑「高美斯有歐國盃係咪勁過迪布尼？」就唔回應

7. 同C朗夾唔到就隊友狀態問題，同美斯夾唔到就美斯正仆街

8. 好鐘意教練乜乜乜，但當哥狗摩狗高普表明美斯 is the best player而且金球獎教練票美斯贏，就全部都係搬龍門

新類型球王粉絲 詩。朗拿度 啲理論好屈機，打茄輪就夾到嘅不如11個人一齊群交啦

比你拗贏左又點，兩位各有所長，利申朗迷，但唔盲撐

見到有個會然咁風趣，想撚下佢亦都係人之常情

冇追post，不過呢啲世紀大對決點會有結論吖

你個朋友話因為kiss=夾到

Kiss係因為有愛

詩朗拿度同活著可求一定有打過茄輪

你都幾勁，咁都諗到

想比牙朗屌屁眼

牠們69+互屌屎眼

覺唔覺通常雞姦柒個陣班fans都會話兩個都咁好乜乜柒柒
當雞姦個年贏歐聯班友就起勢踩美斯

詩朗拿度放link都要放活著何求啲連登post link
你話佢地無路我真係唔撚信

2018世界盃美斯做16郎嗰晚喺到起勢笑
過多一陣賤朗16強出埋局就話雙嬌唔使爭

你乜水

樓豬朗迷

C朗輸左啦
你班朗迷唔好出黎獻世啦

我同緊牙朗打緊茄輪增進默契

垃圾po
拉